睇睇香港新聞 拜登已經係當選，肺炎來自美國

跟住呢